做夜場 你問我答

做咩位架你，負責做咩

Bar
負責請人飲shot,整野飲
搬野

waa，咁咪整野飲，出野飲，擔擔抬抬都要做曬 lol

所以電視講到d bartender好輕鬆好型完完全全係呃鳩人

有好多人以為lol係個表情符號

[日經] 男人入去一杯半杯， 最適合叫咩飲

睇你自己鐘意咩口味
鐘意勁既哽既martini/old fashioned/negroni呢d既真男人野

求其口渴既就gin tonic/vodka soda/whisky soda呢d

係咪有得執屍

忙到仆街 連食煙時間都冇
有都比鬼佬執哂

我次次都gin tonic
vodka green tea 有冇得一杯咁叫

你今日個場好靜？咁得閒回POST

睇個場有冇green tea
不過好多都冇 得港式劈吧有

今日off

做夜場都要比負皮 ？邊撚個

反應冷淡 訓先

如果自己一支公落去點好，如果一堆人都叫自動有野玩，自己想一個人去，識下女仔
但好奇怪架woo，自己一個係度坐

好難 除非你係吳彥祖咁樣或者係鬼佬